父母來敲門 女大生偷藏情郎卻告他性侵

北市一名女大學生傳了住家地址給汪姓男網友，小倆口一見面就卿卿我我，聲音驚動了女大生的雙親去敲房門，女大生怕父母發現她帶情郎回家，趕緊將汪男藏起來，沒想到8個月後，女大生翻臉指控汪男性侵，但台北地檢署查出女大生父母親到她房間敲門時，女大生不僅沒呼救，反而將汪男藏起來，因此認為事證不足，將汪男不起訴。

不起訴處分指出，21歲的汪姓男子去年初透過網路交友軟體 BEETALK認識這名女大生，兩人在網路上聊得很投緣，女大生就將住址傳給汪男，要汪男到她家碰面，汪男立馬開車前往。

女大生偷偷地把汪男帶進房裡，隨即互相調情、喇舌，不料可能太忘情，2人銷魂的聲音驚動了女大生的雙親，特地前去敲門察看。

女大生聽到敲門聲，嚇得將汪男藏起來，不讓父母發現，等女大生父母離開後，2人不想再被打擾，隨即轉往汪男家大戰三百回合。

沒想到8個月後，女大生突然提告指控汪男違背她的意願，對她又親又吻，還猥褻她的胸部，最後帶她回家強迫發生性關係。

汪男到案，坦承有與對方親吻、撫胸，還發生性關係，但否認有違背其意願，辯稱當天進到女大生房裡，對方父母敲門時，女大生立刻把他藏起來。檢察官查出女學生明明有多次機會向外求援，卻沒呼救，反而隨汪男回家，因此認定汪男罪證不足，將他不起訴。（呂志明/台北報導）

台灣+1分

差人先生

所

推post

香港Beetalk得賓妹